揾朋友出車問題

p牌揾朋友出左車 車同保險都係佢名
但架車係我揸
如果撞到人地d車/撞到人

保險會唔會賠

你買之前無睇清楚份保險條款?
如果寫明unnamed P唔保，唔賠都係其次，你可能會被告無三保行車

睇條款
不過到時你應該記錯 未必全部時候係你揸既

無睇過 係屋企人叫d夥計幫我買同搞掂曬佢
應該到時架車揸到返黎先有得睇

我到時會留意依樣 唔該曬
份保險仲有無其他野要留意?

thx

正常三保只要你有車牌都保
不過廿歲以下 牌齡輕 無加名 都要加墊底費